QQ雨琦琦

係sooxxxxx會員個po抄出黎

推

我琦萌萌的

雨琦bb超可愛
屌打同隊台妹

冇撚錯 但台妹好似幾搞笑 同未去到 地步

尊重啦

美延都qq，全隊都qq

肥婆唔QQ

係喎唔記得佢添，條友又唔好笑冇乜印象

我琦qq

又關你事牙

雨琦不嬲關我事

牙琦令到☺️

關我事唔關你事